去Citi Bank攞BNO前，毋忘831 九個月

應承我無論移唔移民，會唔會因為國安法而收晒聲，都唔唔好忘記八三一犧牲既手足，好嘛？